903早霸王之森美講孔劉

DO 姐係FANS

鬼怪

做主持好開心

香港代表.

又係你條撚樣係到自言自語

好耐無見

HI 早晨

食雞頸

食咩呀又

拜神答D咩?

雞頭雞尾, 豬脷

早晨

真係自言自語, 自問自答

條友精神有問題 有醫生又唔睇

今日早霸王停播？